落力為社區 得不到分數

廢老不要跟他日後同步

他不懂屌鳩你 我代佢操勞

難看到你
看你在流連街道
他要放棄你
只照顧自己
我看到了他坐關愛座
轉個頭來罵我
old seafood